[部署] [重申] 出老解 就全世界番屋企

利申定 冷氣軍師
依家侵侵話老解落緊黎 應對就係

番屋企 前線全部番屋企打飛機 出街著雜色衫 唔衝動 出文宣算

唔想見到人頭 唔想到時d廢老藍絲狗一齊食花生小鳳姐 我地除左喊冇野做到

留番俾議員 律師 商界 外國做野 我地任務已經完成

推

推 唔好送頭

推到有人睇到

自推0/10

自推1/10

自推2/10

自推3/10